最近的種族清算只是特斯拉最近幾個月深陷的爭議泥潭中的一個方面。 特斯拉已經習慣了爭議。 但其最新的醜聞可能會損害其利潤亞歷杭德羅·德拉·加爾扎，2022年2月16日 
 邊境兩邊的工程師們用棍子戳著汙水控制門，把相機送到泥潭裡尋找街區，但什麼也沒發現。 晨報:我們如何衡量學校質量? 現在還沒有好辦法|聖地亞哥之聲| 2022年2月11日，聖地亞哥之聲| 
 任何法律上的挑戰都可以儘早發生，這樣我們就不會在又一次疾病爆發的泥潭中度過又一個寒冷的季節。 歐文不是真正的惡棍，科爾賓·史密斯，2021年12月20日，每日野獸 
 沙漠戰的定義是運動戰，與西線泥潭中的致命消耗相反。 《阿拉伯的勞倫斯》作為歐洲戰爭的瀟灑對立面而大受歡迎 
 但她讓我們為《OWN》拍攝了她從醜聞泥潭和絕望邊緣迴歸的旅程。 芬頓·貝利和蘭迪·芭芭託最喜歡的奇蹟世界剪輯(視頻)|芬頓·貝利，蘭迪·芭芭託| 2013年2月5日|每日野獸 
 的確，英國的旗幟已經陷在泥潭裡了，否則這些人是不敢這樣稱呼他的。 紅年|路易斯·特雷西 
 “但這不是謊言，”潘趣會開始，然後費力地解釋，這讓他更加無可救藥地陷入了泥潭。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 惟有惡人，好像翻騰的海，不能平靜。其中的波浪，常捲起汙穢和淤泥。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 地窖裡的泥土深到腳踝，囚犯們擠得水洩不出，誰也不能靠在別人身上坐下。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 1:6推羅為自己建造保障，堆起銀子如土，堆起金子如街上的泥土。 《聖經》，Douay-Rheims版本|